# Домашнее задание к занятию "4. Оркестрация группой Docker контейнеров на примере Docker Compose"

## Задача 1

Создать собственный образ операционной системы с помощью Packer.

Для получения зачета, вам необходимо предоставить:
- Скриншот страницы, как на слайде из презентации (слайд 37).

> Скрин страницы
<p align="center">
  <img width="1200" height="600" src="./assets/bav_yc_01.png">
</p>


## Задача 2

Создать вашу первую виртуальную машину в Яндекс.Облаке.

Для получения зачета, вам необходимо предоставить:
- Скриншот страницы свойств созданной ВМ, как на примере ниже:

> Скрин страницы страницы свойств созданной ВМ:
<p align="center">
  <img width="1200" height="600" src="./assets/bav_yc_02.png">
</p>

## Задача 3

Создать ваш первый готовый к боевой эксплуатации компонент мониторинга, состоящий из стека микросервисов.

Для получения зачета, вам необходимо предоставить:
- Скриншот работающего веб-интерфейса Grafana с текущими метриками, как на примере ниже

> Скрин страницы работающего веб-интерфейса Grafana:
<p align="center">
  <img width="1200" height="600" src="./assets/bav_yc_03.png">
</p>

## Задача 4 (*)

Создать вторую ВМ и подключить её к мониторингу развёрнутому на первом сервере.

Для получения зачета, вам необходимо предоставить:
- Скриншот из Grafana, на котором будут отображаться метрики добавленного вами сервера.
